希望聽日唔好八號

如果聽日八號，學生番唔撚到學，影響進度

你清醒未

有咩問題？

而家學生返乜撚學？

又真係好多學生已經返緊喎

國際學校返左成個星期啦，出多D街啦，懵撚，駛唔駛俾個氧氣樽你深潛呀？柒頭

幼稚園都要啦
你呢家返緊果間特殊學校唔洗咩？

放一日假就咁大影響？

岩 好多來年dse雞都返緊

曲線集氣